香港邊度有mon反射鏡買

想買下面呢隻 但好似得台灣先有

正喎，集運般返香港先，橫掂有其他台灣野買

係咪 係既幫手買夾運費

可以既，你急唔急用先？

唔急

留個telegram，聽日同你傾

未開TG聽日開 你留我ADD你啦

巴打我都有興趣想要個3.0吋版，請問可以幫手買夾運費嗎？

我都有興趣 請問係咪可以集運

正喎 集體訂貨？

我既tg

利申先：我用b&s轉運到香港

啱啱先發現原來3.0吋版無貨

係呀屌